# Operating systems and hardware

Books:
 * BIOS Optimisation et Mise à jour, Éd Micro Application
 * The Giant Black Book of Computer Viruses, Mark Ludwig, 0929408233
 * Linux Kernel Internals, M Beck & H Böhme & M Dziadzka & ..., éd Addison-Wesley
